Tg 有無咩bot係定期清msg？

剩係搵到清 join leave msg